PSG今晚唔輸波，表演一個鐘飲十支中國製藍叫可樂

嗰日見你喺關口10分鐘都飲兩支了

佢又上去call g?

我過關見客，佢過關返屋企

咪爆我住深圳ok?

Lm

有冇暴聯手足應戰

你住玉林

狗飲可樂會死

樓主想自殺

PSG今晚贏到獌
我大你一枝嶗山可樂
兩溝牙

叫連仔做野

死疤狗做架兩？

師兄有8cm

Email幫你含

入球2.5細please

講到平時我無得含咁

系，我見過

推啦